點啊又

又點啊

點點點 點你老母臭閪咩 你個死臭閪 早日歸西啦

點解我睇唔到#2

Hay嫂1咗🥺

#1is ok

😜hehe